有冇巴打溝過上海妹

好唔好砌

據聞一dd啦

其實想問易唔易溝 最近識左個好有錢既

上海婆好砌啲，上啦巴打

啲人話上海妹係全中國最姣嘅女人

點入手好？

溝過。但唔好玩人感情。我果個好純好天真，對佢好小小就中意你。但玩人感情會有報應。唔講喇，手岩岩打完石膏

冇乜點入手， 食餐飯好少少嘅，再帶上酒店...

揸咩入場卷

上海妹咁有錢

你去到上海可能只識到外省貪錢妹
反而上海妹未必貪你班兒登仔， 佢地自視高高其他中國/香港人

佢好似老豆打本比佢開酒店 仲要佢人人wechat我傾到唔肯停

日日

上海妹個個都有錢過港燦，食軟飯啦準備

機會唔係人人有，叫佢比個桑拿部經理你好就有排砌